我係空姐，做緊PTGF，你問我答

如題 ❤️

點解要傷你老母心

我每個月俾幾多錢佢做家用你唔知姐😬

一次收幾錢？

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

一次收5k😚

點約你？有無相？

留言八折

5k依家即出？

可以，留TG

5k 不如去叫雞 仲有得屌 比5k你玩拖手仔？

第二次再約可以平啲

唔啦我喺床仔

我有話過淨係玩拖手？

又係呢段 你唔悶咩？

三圍 幾高 幾重？

有咩好問

樓主變性

啱啱想po

是咁的，小弟毒撚一名，down左一個交友app叫Skout，諗住識下女仔，係處女就更好啦，雖然好難架喇
上到去都見到唔少靚女，但係我知有啲係呃人，又要你加wechat又有啲賣倫敦金。。睇睇下見到有個女仔幾靚，膽粗粗say個hi，隔一陣佢應左！佢話佢失戀，我心諗: 我手仔都未掂過呀屌你
佢仲主動話想有人陪，約我出去飲野！
我梗係扮下野先啦，問多啲細節先，陣間我即刻答好，佢咪以為我係厹
我問左佢攞whatsapp，佢有voice message我，把聲同個樣好唔襯，仲要串串地咁，不過之後就約左夜晚10點半尖東站L5出口等。
出到嚟，屌，呢個啊姑乜水
根本2個人黎既，即刻想走，呃鳩我
不過算，見佢失戀，同佢上左去間任飲酒吧，係亞士厘道，唔記得幾樓，入場費好似250定280，但我見佢好似無比錢。。
入到去，諗住好啦，即管講嚟聽吓咩事，佢話佢比ex帽左，跟著斟左2杯酒，話飲啦，唔好提喇，咁咪飲左先囉，跟著一直㩒電話，㩒左好耐，問佢佢先講，佢話有另一個朋友黎緊，男仔黎，屌，仲諗住淨係約我一個
個條仔黎到，咪互相介紹下囉，跟著條女去廁所，條仔問我，你地點識，我話Skout，佢話佢都係，我地都覺得有啲唔妥，佢約既地方同我一樣，尖東L5，同埋佢都話條女好似都無比入場費。
我地都覺得佢只係用呢個方法黎呃啲仔上黎任飲場，應該有錢分。但最過份係，佢黎到淨係一味㩒
電話，問佢野又十問九唔應，我同條仔決定走，佢話:你地鐘意啦。 跟著走左，我見佢應該入左酒吧啲員工室。。。
奉獻各位咪再咁on9比錢條八婆賺！
琴晚個朋友差啲又中計，條八婆啲對話好串，我地諗住揭穿佢，佢即刻發老脾

留tg 話你知😘

借fd acc開😙

馬後炮頭盔，你話乜就乜啦

留tg咪知真假😚

hugo1991 拉